簡單數學題 初步計算感染人口

中共係1月3號公佈武漢肺炎，我就拎呢日做底數。
假設1個人感染，會傳比2個人，

直到今日25號，感染人數可以高達：
2^22= 4,194,304人

可能有人會話：挑，大劣而加好文明，病咗個個都會戴口罩，唔傳染比人。
好，比盡你當有7成大劣人會戴，感染人數其實得：
4,194,304*30%= 2,936,012人

亦有人會話：大劣封咗16個城，個個都匿係屋企唔出，點傳染比2個人，又點感染呢。
啱，睇完有線勇武記者踩入武漢，連商業旺區條街都冇人，比盡8成人唔出街。直到今日，已感染人數大概：
2,936,012*20%= 587,202人

咦，唔係喎，病毒咁勁揪，傳染性咁高，
唔出街個8成人，唔會零感染掛？
係架，飛沬傳播，水傳播，假口罩，唔夠裝，中央冷氣系統，仲有未知嘅空氣傳播。
係大劣，邊有匿係屋企就安全？
比你1成人不幸奶野，潛在感染人數大概：
2,936,012*80%*10%= 234,880人

結論：全部預計到最好，初步計算都咁多人，實際情況實更差。支那質素有眼睇，有病周圍播毒。而加政府咁樣根本有心想我地死。睇支爆之餘要注意個人衛生。香港人要齊上齊落。

利申：非bio嘅工程狗

自推 香港人要覺醒

30%好似錯數

比到盡姐 原來諗住set 30%戴口罩

你乘0.3點得個條數？
雖然你講得合理，但都要計啱數㗎

你計條數真係三成戴口罩

一開始就計錯數

計錯數 手殘㩒咗0.5

屌 好柒

***更正***

可能有人會話：挑，大劣而加好文明，病咗個個都會戴口罩，唔傳染比人。
好，比盡你當有5成大劣人會戴，感染人數其實得：
4,194,304*50%= 2,936,012人

K Kwong
9小時 ·
012500【最後警告10-130-5000】老友 infection model 已經多次驗證無誤，佢 predict 最遲星期四8pm 已確診，而政府星期三下午已確診！强烈要求：
1. 立即封關。
2. 立即發放口罩供應【全民口罩】。
3. 立即準備大數目隔離病房，數目請問前綫員工。
4. 人命高於政治，失職官員立即停用！

Time is running out！ Infection control must be directed by professionals, not non-scientist idiots.
HK is no better than North Korean in infection control.

簡單數學都㩒錯計數機 去死算

70%呀

將而家公佈人數X10啦
死亡率又係X10

錯完再錯

...雖然個數據簡單直接 都具有一定說服力
但你真係柒到 成個po都變左膠po

樓主工程狗比小學數學難到

最勁個件好似1傳14

咩料呀樓主
柒到呢